香港黃鴻昇係邊個？

一直唔知個小鬼係乜水同乜地位 如果搵香港明星黎比 應該係邊個

張國榮